有冇人好中意聽Blackpink唱歌!!!

主打歌好聽唔駛多講 最近翻唱loser簡直世界級!

好好聽

Elkie ho ball

Rosé

唱到兒歌咁

Jennie Kim世界第一

唱K級質素

聽 Lisa rap

睇住rose 係到扭扭扭

好想比Lisa rape

佢同jisoo真係巧可愛囉

Blackpink in your area

apink 正d

Jisoo

有聲

隻loser唱到讀書咁wor

佢地把聲好正

仲有冇多D佢地既唱歌片

lisa

嗎芝嘛佐囉 媽媽 嗎芝嘛佐囉

call me pretty and nasty